雖然Z系列各方面人馬係勁d.但始終都係@系列深刻d

Z系列講到班敵對角色已經係接近神一般既存在
@系列boss比較係低一級

但係論主角群 @系列班主角到依家過左咁多年仲係深深印係腦入面

覺唔覺得過多十年之後會冇乜人記得Z系列班人
最多記得節子同鬼作大叔同佢老婆

苦勞個故仔幾好笑吖
響少就算啦 淨係會記得大波miss

z原創角色最出色一定係苦勞
雖然最垃圾都係z2

節子乳搖

z3垃圾好撚多喎

講起苦勞就諗起AG

z系列我最唔滿意就係黑正樹呢一part劇情
似是而非咁 賣情懷又唔係 彩蛋又唔係

唔好咁咸濕啦

黑正樹Z1果陣好神秘好吸引
令人好想知佢嘅目的
點知Z3佢個劇情真係

@淨係玩過第三集，仲要爆唔到機(果陣仲係小學雞，唔識玩)
Z系列先係真正開始玩

Z1做得其實幾出色，Z+SHIT D嘅情節好過00+wing好多
Z3無野好得過Z1，最好就係有馬反、gun buster同天元最後劇情

頭兩集阿寶無魂真係屌哂鬼好彩第三集叫有專手招(但係無beyond the time bgm)
Z1有Zeta首專用曲，贏幾條街
總結黎講
作畫Z3
劇情、bgm Z1
可以帶出街玩 Z2

same 同樣比佢吸引到 吸引力拍得住當年虛空使者
果陣玩完周圍上討論區查資料睇人點講點拆解
點知z3孤寒到死唔肯講多小小
真係一舊

@3真係好撚襟玩 四條線 四隻主角
卡博雷線做主導引曬成個巴爾馬帝國同靈帝係咩料
@系列最出色既係係原創部份既連接性

z3故事融合度高過z2少少
z2天元突破做得勁怪，寫到螺旋王唔知做乜咁，日本又兩個月球又兩個做壞曬規矩，再世 if劇情又on99咁，水瓶皇子照抄魯路修條橋，除左苦勞嘅描寫我唔知z2有乜好
反而z3都叫有 d做得幾靚嘅融合，推石仔同黑歷史真相之類，雖然都係五十步笑百步

想睇劇情真係要玩任系機戰
真係寫得有心好多
雖然同作品數量少有關

又係時候講翻W既主角老豆

講到任系機戰
bx1周目高古同加里安嘅敵人完全分唔到邊個係邊套作品
雖然同畫風有關

呢兩套融合得好正
UX SEED-D同蒼穹又係融合到冇違和感
Mark Destiny同飛鳥前輩

seed-d無劇情何來融合 佢只係加左個角色入fafner到

講融合點可以唔提W 宇宙騎士同奧加

融合到以為係同一套野

宇宙騎士好好用
勁中意w有終結cut in

Z3個尾埋得太快

唔知邊度睇過，Z2劇情咁差係因為橫山光輝 死左，
本來主缐劇情好大部份同大鐵人 有關，但個作者死左，佢既後人同 寺田傾唔掂數，所以要做Game做到一半要大改劇本，於是改成咁

Z系列有大鐵人咩
巴打想講Alpha系列?